老老實實今次真係撐林作老師

連June Leung都俾佢撚化
搞笑功力真係唔講得少!